分左手會無左性衝動

細個做左10幾-20年(三兩歲就信)天主教, 出做野明白到世界男一面已無再信教

以前覺得拍拖可以有愛無性, 但一齊左就好想屌女朋友,最近做左

最近比女朋友飛左, 但無左果種性衝動想屌其他女人.

咁係唔係正常,唔係話試過屌閪,無得屌就變雞蟲咩??

(女朋友 都係因為性問題同我分手, 我太CHUR)

係唔係正常男人都係雞蟲, 因為我做左處男2X年, 只係同女朋友做過(我覺得做愛係想佔有女朋友, 多過舒服, 但對39唔識7既女人真係無咩興趣, 要唔要睇醫生?)

定係因為我唔識屌, 所以先唔夠舒服?定咩?

認真問，唔係扮野